[] [推到完場] Apple Special Event October 2018 (2)

(值得注意嘅係今次website有超多個唔同嘅Apple logo，每次refresh都會有另一個design )

日期: 2018年10月30日晚
時間: 10點
地點: BAM Howard Gilman Opera House

預計流程:
- 聽歌
- 播片, wow
- Tim Cook 經典 Good morning x 3, wow
- 打埋上次未打嗰啲飛機
- Full screen iPad Pro
- MacBook/MacBook Air Update
- Airpower Airpods update
- One more thing? (Mac Mini)
- 聽歌

留名

屌連仔唔unlock

開始ipad啦

第十個

半個鐘就完Mac應該後面仲有好多嘢

iPad pro呀

連狗唔做野

lm

新ipad mini !

宜家係廁所位?

佢係咪以為1am

AirPods 2呢

d圖，新ipad

ipad準備來了

iPad

連狗你食屎啦

Ipad mini pro

macau?
what's that?

屌你連仔唔解1001

連狗

airpod 2呢

ipan

有冇ipod 唔想呢條line死

廁所位

未係屌 我點解要買mac mini
Apple啲定位都係搞笑自己打自己咁

中國味太濃

食屎啦 屌你老母死連狗

有冇i鑊

連仔去左邊

ipad mini max late 2018

打錯

More

求圖， 翻唔到牆

新ipad？

連仔諗住訓到1點起身unlock?

發佈會好似未試過打Apple Store飛機

電話越來越貴 （4=5000 XR=6000)
Apple TV (以前799 依家11xx)
Mac mini (以前最平4xxx 依家6xxx)

To你老母day apple
得啲廢老上嘅on9堂

點會

我啱啱提咗佢

打完飛機未

瞓左冇睇系列

點知起身就完咗

Airpod Airpod

試過啦

連狗an 狗黎

wo乜

Fuck LIHKG

個post推咁慢，唔unlock都正常

好明顯唔再做窮人生意了

又打飛機

吓 apple store個app都打J？

睇完部新mac mini
有冇人覺得keep 住部2012 mac mini i7server
仲好有價值

d女人講野真係好撚悶

上個post d 人仲話mac mini 唔貴
我部mac mini 2012 late i5 係store正價買都係4千頭, 6千幾已經係我買埋16gb ram, dual ssd 行raid 0, 除左cpu 基本上勁過頂配
如過賣番跟機嗰4gb ram 同hdd, $6千有找喇

其實抵打的
呢d free workshop對某d人應該真係有用

冇

香港士多班藍精靈

Toilet Break?

Retail

個時都無新mba
apple本身個保係點都搵件幫你整，唔會換新

幾時有ipad呀

未完就爆咗

上面啲人咩都叫一餐

應該搵望遠先啱

講完未呀

廢老囉

ipad mini 5

依家先講有咩廢老班上

依個講得唔錯喎

講陣廢話之後重頭戲應該

*下面

等緊ipad

一向都唔做

入正題未?

個部2012實係勁到無倫，Ren片都勉強夠用

冇人想知Apple Store啊

啲歡呼聲真係

Social responsibility apple咁大公司呢啲係要做

香港班藍精靈唔黑你面已經偷笑

狗：訓左冇睇 apple event開始左未？

有冇人join過啲workshop

Agger

快D iPadmini5啦

衝

ipad mini airpod2

基本上依家apple 啲野唔值咁貴
仲要cut 哂啲野
換粒6系舊u 比你就推到高高價

唔通因為無airpods 搵野拉布

好煩 講夠未啊八婆

photo walk幾好玩

快撚啲啦

上16gb ram + dual ssd 行raid 0, 玩多幾年好過而家換新機

佢來頭都唔細啦

無人想知你d event

講左新product未？

完

link?

快撚d啦

呢樣真
香港藍精靈服務態度真係好撚差

條女講得幾慈祥
好過Air嗰個黑面女好多

Bangkok呢間幾靚

呢個係咪時裝公司過檔

唔好呀 我要AirPods

因為要serve埋鄰國人

cpu性能都爭好遠
而家佢新機又有得自己加ram, 2012可以收皮啦

九成無

有冇iMac?

咩來頭

香港store d workshop 見親都係d 廢老

完啦好嘛

去巴黎後我覺得香港已經唔叫差

如果你要mac osx
但要自己大size mon
今次抵

你要幾十部 pc來 run server
mini佔位極少

好撚悶

好彩佢留usb a
一句講哂 冇如果呢部冇真4核 都係哂鳩氣

真係政治正確 愈來愈多女人講野

完未

呢個真

有閒來坐

TW?

嚟啦嚟啦

態度幾差都係好多人去買

中文？

邊有咁快

巴黎藍精靈啲黑面世界級

講咗啲咩

Angela Ahrendts

阿倫茨名列《福布斯》雜誌2015年「世界百名權威女性」名單的第25位。

TW101？

完啦好嗎

台狗

香港store 點100% renewable energy 呀？？？
香港燒煤發電㗎喎？

臺灣？

吹完未

呢d女上司先最閪

呢位阿姐大有來頭㗎

愈窮先愈執著於買Apple

我聽到都o咀 吹水吹到

態度既野雙向架姐
我就覺得香港態度普遍都叫好

wow

係咪名牌過檔個個？

基曲係咪食左春藥

聽日說老世買來做Rendering Farm，抵過買iMac Pro

前 LV???

唔係無呀?

Wow

有真四核就係
新啲cpu 冇用
好似2014 都新過2012
i7 都係雙核

自然光？太陽能？

Wow Wow Wow Wow Wow WowWow Wow WowWow Wow WowWow Wow WowWow Wow Wow

Tim cook: wow!

2012 i7 只係2017 i3性能

Ipad

ipad來了

ipad !!!

ipad!!

IPAD

Ipad!!!!

ipad喇

ipad

bgd 係TW?

未完

嚟了

ipad有無好講姐

iPad!

ipad!!!!!!

burberry 前CEO

對比起9月場發佈會真係好多WOW聲

tim仔係咪隊左草

iPad！！！！！！

ipaddd~~

叫得好大聲

來了來了

gay cook 食咗草？

觀眾淨係睇面嗰浸

成場氣氛都好過上次

上次好似死老豆咁

AIRPOWER係咪當無件事
台下班人咩都叫一餐

best team啊 條仆街又奶共喇

mini!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咁wow

屌！！！

幾錢都買！

我平時買蘋果野都係shut up and take my money d 朋友
但呢一兩年開始唔係

vs notebook

今次叫得好勁

wowowowow

Ny= gay city

Tim搞氣氛好咗好多

microsoft

有冇link睇 sor

其實我已經唔用ipad

屌你冇iMac

macbook係唔包架

好串

終於到港女

Ny D人真係唔同san fran

俾人dead air左幾年 今次終於有啲聲氣 太感動？

成地精

快喇 屌你

想插平RAM同SATA drive仲係
(利申:有兩部2012 i7四核)

Burberry VP 幾好人嫁

食左春藥

mini都update埋就好睇

mini?

IPad mini and iPad

嗰粒係3720QM wor

冇imac

gay cook 走曬音

香港果d store用左幾多電，佢會比番錢 d 再生能源公司 幾多＄ 買番d電。 之前有報導寫過

咁high既佢地...

屎為 0.4M

上次太夜 太眼訓

居然提ipad mini...係咪真係有機

得登 ms 0.3M

Tablet屌打其他對手

microsoft ........

microsoft 0.3m

做咩攞黎同notebook比

Tim會唔會講講吓走埋音

佢地係hyyper d

快啦
都走哂光知你部野咩料啦

pro

New iPad Pro

咁都見到華畏

點解用ipad同人地notebook比, 你地d macbook呢??

Huawei > Microsoft

冇咩人重會買notebook咁解姐

new ipad pro

all new ipad pro!

All new Ipad Pro

Tim Cook尋晚喺NY食仔食得太high???

走緊

可能我唔好彩，去過4次整機，態度都係好悔氣 係試過有一次比較nice

iPad Pro~

New iPad pro

and 果下 有一刻以為係ipad mini

打爆咗16g ram同換咗512ssd 希望佢長命百歲😹

iPad pro唔係designer 真係用唔著

個邊

百屌成材

又話好多人買surface既

像電腦，不像任何電腦

方型 冇home 制

wtf

ToDDDay

冇iMac你都整返部iPad mini黎啦

佢做咩咁生動

係咪痴左 同surface 比 high 撚大左呀

條邊好撚粗

iPad Pro

Surface真係好撚廢
仲諗住Hardware同software都係m$一手包辦應該會好啲

真係full screen

新apple pencil

無線叉筆

嘩屌你支筆

條邊抄surface？

wireless charge apple pancel!!!!!

Iphone 5 樣嘅ipad

好撚樣衰

新筆?

大mon 左

WA DIU

WOW WTF
正到

屌你中國好聲音咁

有得換野

wadiu

PENCIL冇線差電

iphone4..

pencil 叉電

其實都爆哂出黎

凸鏡頭粗邊
屌拿媽

抄surface pen

Full screen

咁先似電腦㗎嘛

apple pencil 有埋wireless charging???

個邊好似冇咩美感咁

same

Wwowoowowowow

好似有啲料到

太陽能喎，香港咁多間都得？？？
我喺呢幾個商場都連太陽能板都未見過

冇M字額wo

終於magnet apple pencil

Apple Pencil

john!!

個邊 成部ip5咁

條邊好似粗粗地

午餐肉 係午餐肉

支筆

屌 apple轉左設計師咩 部野咁撚柒既

NY班人HIGH到

今場咁多新人講野

肥仔機

今次iPad Pro 實過六千

好正

個鏡頭同火山口有咩分別

唔使再將支筆周圍插叉電

條邊仲係比想像中粗

咪撚用oled

face id

條邊

哇！！！！！！！

LCD

好撚靚呀屌

一定好撚貴

正

XR個mon啊

哇佢老母la,個鏡頭

好撚正喎
咁都粗

可能 7000 都嚟緊

條邊好似iPad 1代

點解唔係Phil

899 usd

同XR

支筆型

我鐘意個型wo

我鐘意啲角位

Xr lcd

apple pencil叉電個下

好撚正

iPad mini呢

痴枝筆好型

買得啦屌你！！！！！仲用緊第一代ipad air !!!!!!!!!!

好撚正，又要課金畀apple

真心靚仔

liquid retina 姐係lcd

唔怪得咁粗 lcd

巨型午餐肉

不了 lcd

近年ipad外觀嘅最大更新

而家呢款4千幾
新呢隻起碼6千

分分鐘成$7000

佢地有邊都粗架啦

Apple 終於都正常返少少

整返支黑筆 你就掂

我都係

MAEC ching

電話變大?

11”

Lcd先係ipad要既mon

10.5都唔知點算 仲係好撚勁

係咪要拎起個ipad先解到鎖？

終於等到
上一代已經心動

lcd有咩唔好

睇過實物XR,其實冇咩分別

Hi, 咁啱啊

睇完條片第一代pro秒變垃圾

oled做唔到pro-motion

枝筆 係咪得iPad pro用到？

現場觀眾好亢奮

有冇faceid?

好有5S個陣既FEEL

O I see⋯⋯
咁樣都唔計run on 100% renewable energy 㗎
呢啲係買quota...
佢要打返個* 加細字

264ppi

12.9”

又要屌lcd啦你班仆街

今次可以換ram
support 5k

2012頂多2K

iPad 1條邊

俾老母

ipad mini pls

肯定下年有OLED版，又唧牙膏

講慢啲呀喂 好趕呀？

回歸ipad 1 個樣

10.幾吋細ipad最短命

冇哂d邊 正

3720QM 以咁細部機部係好勁，同i7-6700HQ咁上下

薄咗
5.9mom

好大部

竟然 咁有得考慮吓喎

Apple fanboy

屌lcd粒粒mon撚全面進場

剛剛想講

699

仆街實買12.9

買黎睇漫畫

其實我覺得好柒..

縮細12.9!!!!!!!!!!!!!

部9.7無病冇痛

不過放到水力同太陽能的佢地真係會自己搞的
包括支那

好撚正啊

Less 25% volume

應該要成皮，12.9

Face ID 我屌喎

真係細好多

1年孤兒

行申：擁有

12.9 Face ID

打橫face id 得唔得先

無400ppi呀!!!

變返iPad1咁條邊起角

好似加大版午餐肉罐頭

又輕又簿 要ipad mini黎做乜?

Faceid但無m額

10.5 應該唔會轉
已經overkill

仲用緊第一代9.7pro

係個底都變平埋

其實咁薄邊點樣拎?

我都覺講樣10.5靚仔啲

我想要返指紋

邊夠粗

完啦
無人想知IPAD呀

平啲好唔好

真孤兒

電話反而有m額

$2000屌米手機都高清過你呀！！！！！

如果iphone都係呢隻shape就好

咪正囉！

平囉 你個連登幾多窮人

one more thing
Airpod2 集氣

嘩屌你iPhone X果條bar都要係度

鏡頭唔再凸

會唔會擺係度 90°都detect到face id

下年iPhone

其實apple一直話可以用ipad取代notebook
我想講ipad一日用ios 既無可能取代到

360度faceid解鎖?

你試吓iPhone 條邊粗到咁

一個月前買了10.5
屌你

apple個rejection做得幾好架

明明有手勢

好肥

今日先買完10.5 smart keyboard

條邊咁粗邊度使M

上古科技 apple耳死

A12X Bionic

正 有dock

？

a12x

機會
5%

放係ipad幾好睇喎

其實仲有其他牌子電話用LCD mon,但係你唔係攞得勁近就冇咩分別
同埋Apple喺個LCD上邊做咗其他改進，同個friend部X比好似仲好少少

好彩早一兩個月賣左10.5

打橫都unlock到？

Mini 個size我buy d

點會今日買

岩岩出A12 打晒飛機就即刻出多粒A12X

呢條仔之前好似無見過？

條home好長

A12x

係既話，買左XR果d點算

7nm a12x

A12X cls

今日買應該7日內有得退

咁依部個face id又使唔使打直先解鎖到
如果佢得 點解xs又唔得

好心佢就咪鬼再show條底bar出黎啦
ipad而家仲要係掃底任何位都得

係就正

tim cook 應該隊完草黎

條邊粗，mon大相對有咁覺眼

8core...

吾你老母！

我采我放左部ipad pro

CLS A12X

你又係既，CSL放曬水

12.9 正

流出好似話得
上下調轉就唔知

Android: ???

A系第一粒8核U

a12咁快可以有revision變a12x
apple仲揸住幾多喺手

出水了

8 core cls

條仔幾好J

有se2我切j

真係MONSTER

總有d戇鳩唔識又鍾意跟風屌

勁呀 a12x

快啲講支筆啦

講iMac Pro見過
幾型仔

yes

依部堅屈機

唔係改咗policy話冇得退啦咩？

部10.5又可以再戰多年

gaycook Fxuk大左？
終於冇差半代
a12x

9月賣左

樓上好多gay佬

A12X真係幾好J

A12X會唔會快過new MBA個雙春i5

photoshop 十卜埋ipad 真係屈機了

1000X

頭先條片係咪新筆黎

應該會提Photoshop啦

Desktop 級cpu, 部mac mini 分分鐘行u系 cpu, 未必頂到長期heavy duty loading

1000x係咩玩法

Still waiting airpod 2

100x

my 10.5

有肌肉

8-core cpu

xbox

凸鏡頭

部iPad 仲好似勁過MacBook Air

xbox 1 x

睇黎真係想2020 取代intel 都係唔好買呢代mba

呢部野痴撚線

CLS 1000X

撳住MS黎打

幾時arm mac

下年會出full desktop ver. photoshop for iPad

呢部夠唔夠打爆pixel slate

微軟狂中槍

其實apple出既cpu有無可能用係macbook上

已經support 全餐PS

A12x勁過 A12?

集氣air pods 2

應該過皮

我部10.5應該用多兩年嘅，冇諗住換新，所以冇所謂啦
反而如果佢降價就要睇下有冇得退差額

依部駛唔駛9k？

係

Of coZ

集氣

Sure

打飛機

1000x

Apple 真係似想自己整埋macbook cpu

同XB one比

唔通廢過咩 on9

成萬可能

就黎一個鐘....
會唔會有airpod嫁

我覺得IPAD PRO應該要萬2以上

唔係 X代表廢啲

我估10K

M$收哂檔

好撚癲

就有啦 完整版

XBOX ONE

真啦 大家都睇得出了

應該貴過MacBook Air

哇 好撚正咁

2020年可能有第一件A-chips mac

1TB

出年

cls

我諗過1000USD

幾錢呢

貴過air?

Tablet 1TB storage

dad bod

1TB cls

實貴到pk

我估個 architecture 冇咩點改
可能升咗少少頻率

usb-c!!!!!

$1999 1tb？

真係usb c

USB C

crazy

除時唔只

USB-C

傻撚左1TB

TYPE C

估計

64GB 12899
128GB 19899

Airpod 2

Type c

usb-c

依部堅係痴線

一大堆新dongle!!!!!

會唔會差得太多2部

真係usb-c

1tb 午餐肉 type c

USB-C 都要woww

屌你呀 變左type c頭

Cls

Typec

叉電

差返IPHONE

有pc級的機能
Tablet級的app

Apple今次出乎意料地順民意

type c

跪底啊，用usb-c

屌， apple放棄lighting

ipad叉iphone

差iPhone

有用MBP ok既

charging out

尿袋

ipad pro尿袋

尿袋好波

會唔會始終有一代iPad會可以switch between iOS 同 macOS

可以ipad叉iphone！！！

出到5k 差iPhone

APPLE PENCIL

奶媽

Lightning 2012-2018 rip

又要多條線....

應該啦
usb-c 好用咁多

但個效能上我想知而家最勁既apple cpu 同傳統amd/intel大概係邊粒u有得比

當埋尿袋

做埋尿袋

應該仲貴過mba

AP

點解XSr唔轉USB-C

哇 屌你 usbc

跪求link

好彩冇買iPhone 睇來 將來出type c phone

佢唔賣貴啲就無人比錢買XR

一早要用usb c 啦
屌
去旅行帶幾條線

iOS 13 再大改tablet ui 就好
仲係好嘥位

買翻個當尿袋用

亂出
Macbook air打macbook
Macbook同pro 9988打

ipad pro又同air打

竟然肯用usb-c

下年啦

無線

夾支apple pencil喺耳仔

pencil真係有wireless charging

叉iphone叉筆

終於學到microsoft啲好嘢

無線差電

屌你wireless charge

轉埋仲點賺lightning錢

哇

2019 iphone usb-c
Wow

終於唔洗用垃圾lightning

真係想ipad取代pc notebook咁...

Ipad真係多驚喜過iphone

其實見mac都知佢遲早行到去ios都會係咁

microsoft surface pro 6無usb-c呀!

下年wow嘅地方

咁睇應該lightning就嚟收皮

Apple Pencil好靚

Photoshop咪整緊pro版

其實一開始係Apple promote USB-C先喎，不過唔係用喺mobile devices 到

Apple d人講野自然好多
再睇返google pixel 果兩條友

下年iphone轉埋usb-c

同surface有咩分別

Ipad pro個deaign應該會用返落下代iphone
下代換硬

應該會喇

第一條女

其實都預左 亦都唔係壞事黎

Apple野都係黑色好

不得了

Wa 神來之筆

支筆個design係正d既

終於feel到Apple醒左d

全屏點白色呀

apple食左屎呀咁好死既

Apple Pencil 3年前就應該咁做

即換呀

尿袋最實用

一定唔會
部部機都全面板
邊個知用緊iphone

一開始佢都有份整架嘛

iPhone唔會用usb-c啦
係iPad/Macbook呢啲需要productivity先用啫

但係老老實實正常嚟講仲未得

A12

pixel present條女幾正 高層黎講

用type c 係方便output external display
唔係放棄lightning

AR 講左2年
除左19 間尺仲有咩用

屈還屈
價錢肯定又升

幾錢！！！！！！

唔通有埋AirPods 2？

Apple自家唔知
但A76聲稱同7300U同效能

想賣左部 ipad 2018 換

macbook 12

睇埋價錢先講

枝筆好正 畫圖

Apple Pencil 迫你棵機

冇計 呢一兩年相關科技先成熟

有無3.5?

好撚勁 痴住都算 仲有得差電

過萬啦

心水清

但發台瘟

要買padpro了
with pencil

大陸仔話699喎
咁又唔算貴

同感

想佢學埋個Kickstand

我估10000蚊走唔甩

賣得幾錢
留返喺屋企好過

轉得type c 遲下轉埋macos都唔成問題, 粒cpu好似勁到癲

18W

放心，一定加價

鳩估一萬

密集恐懼症

shut up and take my money

咁ge spec加埋支筆應該過萬

唔放棄都唔得
歐盟想D接頭玩統一

有冇完整PC版功能先? 堆綫係iPad到做到 諗起都扯扯地

岩岩話粒a12x屌打依家既i7 laptop u喎

見到得10HOURS BATTERY

一日用ios 一日都無可能

都係果句 唔係design人 買iPad pro冇乜用

faceid 無打 橫呀

Apple pencil迫你要棵機

覺得一半半，呢幾年apple玩玻璃玩到走火入魔
不過佢肯用呢個design出iPhone,我屌呀

呢條仔第一次演講唔錯

應該有千幾既

頭先痴支筆上去, 係新筆定舊筆黎

me3

我要airpod2

個spec成部notebook咁

出夠女人未啊屌

肯定貴過求先部MBA...

好事黎
方便好多

舊筆用唔用到落新Pro？

如果 699 即刻狗沖

好彩我淨係睇片用 10.5仲有4 speaker頂住

有..........

新筆

I want AirPods ar

所以等mini!

一定

1500得唔得

講過啦

有無發覺個ppt啲字轉哂字型

USB-C可以駁多幾多野

無講價錢??

新啦，舊冇呢個function

一聽到女人聲就想瞓覺

應該無得打橫faceod

唔得 個頭轉咗type c

下年賣699

ff

Carol

好似好撚勁..

都冇lightning 點對應舊筆

咁樣搞法一定好貴

EVERYTHING

係時間訓醒啦

部新ipad都算有驚喜啦

個阿婆有d似walking dead Carol

airpod 2 係咪無啦

個keyboard好撚正啊！！

用緊10.5都好想換

枝筆終於無線叉
買曬成set肯定貴

好憎呢種短髮嘅女人

Take my money

有無3.5mm同埋後面鏡頭係咪凸出嚟？

俾錢買dock

好PRO 真係, 唔啱我用 勁過頭個價都貴.

屌打 new surface pro

無得打橫faceid 呀

咁以後唔洗係PC到執相了

咁姐係舊機一定配舊筆, 新機先配新筆

成set應該過萬

Autocad

暫時出咗咩新野?

Craig BB呢
Ive仔呢

cad都係用返電腦啦

Cad

18w 牛

你用開apple應該知要點做

ipad個野心大得好離譜
我覺得會好貴

戰神carol

唔一定的 可能無得咁樣差電姐

autocad⋯⋯

根本冇諗住比你用舊筆

效能好似真係好撚勁咁

呢部有誠意過頭先部air咁撚多

2K

推

2k19

好癲

andriod tablet 可以👋🏻👋🏻

MacBook air咁貴既

打2k

唔買唔得了

ipadmini呢?

係咪垃U勁過SWITCH?

長型

點解唔demo ps full version

部air被屌下去

LCD
平邊

又現場玩 無次好野

專滅人團

咩事 cad用ipad pro點畫

又打機

iPad 真心好大improvement喎
貴應該都有人買

睇個樣無3.5MM
工作需要IPHONE無都算
IPAD無真係唔得

更新mba, 更新mac mini, ipad pro改

呢個女人先係講嘢㗎嘛

moon個比例係咪都係4:3

起碼都千幾兩千啦，用黎買kb同筆唔好
大把人年頭買黎用住等呢部新機，我都另外有部max mini 4

由拎黎打機

switch 車尾都見唔到

PS4個隻2k19?

仲邊個買xr

好似switch 畫面仲靚

屌你粒U咁勁不如同任天堂合作出Switch 2啦 屌打Xbox

冇理由放左部IPAD PRO10.5+smart keyboard換新架

呢部ipad真係一野打殘其他tablet

大午餐肉 有午餐肉有女吊

真係要同XB1比

我幾錢都買
太正

早個幾月買左部10.5 pro

Auto cad

我心諗你無lightning點叉Apple Pencil
點知磁石一吸

舊筆rip

會唔會整啲尷尬場面

每次Gaming Demo都係廁所位

好似係幾正

點解apple .com冇得睇

要幾大勇氣先敢係現場玩?

2k console版

好重喎

打2k Switch 定ipad 清

玩具撚

買iPad pro嚟打機

NBA好正

話你知 係播片

ok.........

影射ipad係玩具？

一定iPad

唔好打機喇 我要AirPods呀

日撚日打機

揸到手痛

真到仆街

switch而家粒垃圾U又熱
用到A系列cou實差好遠

應該話買ipad pro有得打機

同以前啲2K有乜分別？

Switch 成Set 兩千蚊咋你估下

AirPods2呀屌你老母

又要比錢

一部tablet玩到咁 痴撚線

有錢人玩具

屌你

係APPLE發佈都要見到DLO

幾真

d 汗

快啲講價錢啦吊

Ipad買手制插typec or藍芽打fifa 不是夢？

有玩過以前ipad 2k就明進步好多

你知道香港有幾多個扮 designer ?
等於廿幾年前個個買 m duck 手提袋扮 designer 一樣

Carzy

打機最緊要渣得舒服

千幾兩千跌都跌左啦

如果 iPhone 可以做手制

藍球game 真係唔好玩

件衫好撚假

硬係覺得塊ipad會上五位數

miss哂
希望會出airpods 2

流汗都有

打咩機呀

好鬼怕keynote打機，從來果堆game都係冇人會玩，就算買左都好

A12X係好勁
但何必搵2K呢

其實佢地知唔知無人想睇打機架

見到啲汗

老老實實老任執柒左switch，出iPad game好過

開波果下有D LAG WOR

得 我比錢

咁撚大部又重 點拎起黎玩呀on99

幾錢啊屌！！！！！！！！！！！！

電子奶嘴

播片

部野一定熱到抽筋

"iPad does not support this accessory"

long three

同埋頭髮

拎嚟打FM ok嘅

J完未
J出血啦屌你老母

1tb+kb+pencil 一定要

明顯地下年iphone會有 呢部ipad 影子

買買

紙皮咁 仲zoom

係NEW YORK打2K用勇士
係咪ON撚9

PS

Photoshop!

9估起碼1500

睇踢FIFA多啲

家個月remote扮switch

係咪講FULL VER PS

我覺得搵埋Fifa會wow得勁d

來了

神器

喺ny絕殺ny球隊，仲有人尖叫

我估799

次次睇佢地打機都唔知做乜鳩

睇佢啲汗做乜9，打機順就得

就爆

都好過當年iWork個garageband on iPad2的

頂ps！ 正中下懷啊

死都唔話你知幾錢

傻豬黎既，apple緊係會出專用手制啦

Photoshop應該係

幾多個女人呀屌

Curry個樣整到成個傻仔咁

全餐ps

1001

快diphone用埋type c，加埋快充

美國人唔識踢足球

photoshop

有冇link

Adobe

1

下年出full desktop ver.

跳果下笑左出黎
勁唔自然

如果係PS4個隻Fifa

Adobe full photoshop?

估 11 699 12 799

adobe

開定新post

幾錢呀屌
手1TB好撚顛呀

睇完呢部請問重有咩原因要買頭先部air

爭個鍵盤

睇apple daily fb

勁極d人都係pubg mobile

睇個發佈會就知而家女權幾撚惡
全女人班咁濟

究竟幾多個人delegate個場比colleague

Premiere?

我要睇男人呀屌

係
desktop個file可以iPad直接開

條女後生應該幾正

差一點

條女單手拎12.9 好撚大

條cable

講多陣打多陣飛機差唔多完 應該無新野

好似見到下年新iphone外型咁

macOS囉